有無人覺得行西九好似入咗時光隧道咁？

每次入西九見到堆過氣明星相，醒起原來有好多人曾經大紅大紫過，但慢慢無人識，退出幕前。
又見到好多紅人以前個細路樣。唔係話認老屎忽，但我諗個到大部分明星都係得八九十後都識。如果遲啲清曬啲相就真係時代交替啦